香港伊波拉同時現在爆發會點？

金山公園有好多馬騮仔，假設爆發後中招第一個地方會去邊？

等俾碌鳩你含～
你會否幫我含～

去酒樓，食金山叉燒包

咩金山叉燒包，係非洲叉燒包。
再去報案

射篤精你嘆下

個個黃秋生上身，殺殺殺殺殺殺殺！

全民黃秋生上身，噴血！黑警死全家！！